90歲的元老級中共共產黨員申紀蘭，中咗武漢肺炎，生命危在旦夕！！！

90歲的元老級中共共產黨員申紀蘭，有報道在二會上中了武漢肺炎，危在旦夕，那麼二會其他黨員？

回力鏢

個樣仲好精神呀
冇事嘅

90歲益左你啦

希望長命百歲不過百病纏身

好似譚惠珠

佢腦中文革回憶出晒黎

買定香檳

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

Old fuck

點齊名落去報到

讓位啦，阻住晒。

咁樣唔好死啊

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

阻住地球轉 嘅一舊垃圾,
如果她擁抱所有去二會嘅 代表成員, 咁就萬古流芳了

2010年，申紀蘭表示：「我非常擁護共產黨。當代表就是要聽黨的話，我從來沒有投過反對票。」[16]這一言論引發了廣泛的社會爭論[17]。而申紀蘭則在2011年回應稱，作為人民代表大會制度的見證人，內心擁護的事，她就贊成，不擁護的，她就不投票[18]。媒體引述，其被民間戲稱為「舉手機器」、「人大活化石」[19

on緊syringe pump 等死了

天滅支共，全黨死清光

仲有個infusion pump同一條IV水by gravity，好似係

NMSL

2010年中共兩會期間，申紀蘭曾公開說：「當代表就是要聽黨的話，我從來沒有投過反對票。」申紀蘭因此被譏為「舉手機器」。

申紀蘭每次「當選」，都引來網民嘲諷。中國政法大學法學院副院長何兵譏諷其「前無古人，後無來者」。著名律師袁裕來乾脆稱其為「化石級的人大代表」。

有民眾表示：「申紀蘭現象是這個體制的象徵、是偉光正的特色、是對人民代表的諷刺、是大陸這個時代的見證！」

還有民眾表示，「申紀蘭能連任，就因為她贊成。她贊成大躍進，贊成人民公社，贊成文革，贊成鬥劉少奇，贊成否定大躍進，贊成否定人民公社，贊成否定文革，贊成平反劉少奇。其實，她只是個縮影，我們只要弄清楚：她為何要贊成？是誰讓她贊成？她敢不敢不贊成？」

由建國見證到亡國

條友簡直係支那人權威型人格既人辨
永遠聽黨話跟黨走
無原則無立場

人大代表=人民恥辱

中共再出發

死唔死都害撚死左千萬人啦…快啲落地獄啦…

幾時送埋比維尼 ?

最好唔好死 150歲命 慢慢支那肺炎

牛頭馬面係隔離等緊呀

竟然有笑喪

唔好死住呀

傳曬比共產黨所有人先

要分享喜悅

琴日年代向前看已經講緊中南海係咪有人奶野
政治局常委有個成個月無出黎
照顧開党員既301醫院仲此地無銀話無事

黎D老土匪無人想識佢

活到九十歲呀

成世人流流長終於有機會可以做返一件好事

黨會照顧佢 驚西

後來，她擔任過中共平順縣委副書記。1973年，出任山西省婦聯主任。在出任婦聯主任初期，她曾赴太原就職，但發現實在無事可做。有位新華社記者為她出主意稱，主任繼續當，但只在開會時來太原，平時則繼續在西溝村勞動。申紀蘭同他人商量後，採用了該辦法，僅到婦聯「坐會」，開完會後便回西溝村。

其實即係乜鳩都唔識但又要坐住個位 令個社會0進步

90歲阿婆都可以用嚟打飛機,不愧兒登仔

中左武漢肺炎，張相隔離條友都淨係戴口罩？

次次都投票支持一定係karma

大紀元打飛機 拉

明明垃圾一舊仲要佔住大把資源

絕不會為 中共 添煩亂既政治花瓶

WFC

唔好阻佢見毛主席

讓領導先中武肺

依家依班已經影響唔到習帝

上廣州賣完老翻搵唔搵得佢?

唔得就快啲死啦

人誰無死。

講真 笑唔出 啲共匪件件都活到八九十先死 想搵件早啲香嘅都冇 我已經唔再信呢個世界有報應 呢個世界如果有上帝就肯定係條奶共仆街嚟

電腦大爆炸

快啦

死左喇
done

都九十歲了，頭髮還是挺烏黑的，沒事兒

仆街都係長命

幫佢集氣祝佢長命百歲，百病纏生

呢啲死老野一早去死啦 阻撚住個地球轉

*身

分享喜悅

呢條友死得好

典型中國人渣

For唔識佢嘅巴打：
2010年，申紀蘭表示：「我非常擁護共產黨。當代表就是要聽黨的話，我從來沒有投過反對票。」這一言論引發了廣泛的社會爭論。而申紀蘭則在2011年回應稱，作為人民代表大會制度的見證人，內心擁護的事，她就贊成，不擁護的，她就不投票。媒體引述，其被民間戲稱為「舉手機器」、「人大活化石」
唔知佢死個陣隻閪手係咪都係舉住

得一件咋... 有冇多啲

睇相以為係痰喂豬，開心咗半秒。

最經典：

記者問：「您平常跟選民有交流嗎？在選舉的時候跟選民有交流嗎？」
申紀蘭回答：「我沒有，我們這是靠民主選舉的，你交流就不合適」。

快撚d死撚晒佢

人大代表唔係聽人民意見 而係完全聽從黨
中國特色民主

就死都要維持含撚嘴 做左共產黨慰安婦太耐

最緊要人有事
佢係個好有愛嘅黨員，希望佢感染畀多啲同志

你民我主

黨話佢代表人民 所以佢講乜都係代表人民

民主集中制吖嘛

真... 佢地一定大把人係後面保健康

兩腳一伸有紀蘭

回光反照

異形

一定要長命百歲啊

醬汁？

一條友係咁
二千幾條友都係咁

this is China

係唔撚係㗎
唔好陣間又無事
搞大外宣話中藥幾撚勁
90歲有中共病毒都醫得返

唔知有無記錯，但之前有條片好似講佢係好優秀既黨員，因為佢從都只有say yes 永無say no

有黨，怕甚麼！

媒體曾公開報導，申紀蘭在2008年5月將「一生的積蓄」1萬元捐贈汶川大地震災區。申紀蘭是一家註冊資金五千萬元的貿易公司『山西申紀蘭貿易有限公司』的董事長，還有一家房地產公司『申紀蘭房地產開發公司』 。申紀蘭的回應是：曾辦過公司，錢是由村集體出的，後來轉讓了，她未從中賺取錢。

屌啱啱先買咗5000蚊甜碟
揼春呀

毛主席等太耐

希望佢奶過習大大個春袋

nmsl

病人無戴口罩

其實e來做乜嘢啊
等佢早啲死好過啦